[相由心生] IU慶功宴與路人親切合影 大方把別桌的賬也結了

貼心合影

網易娛樂1月11日報道 據台灣媒體報道，韓國金唱片頒獎禮於10、11日舉行，歌手IU不僅獲得了Digital音源本賞，更獲得了音源大賞，她在致詞中感謝了所有工作人員，也俏皮地說“待會去吃慶功宴吧！”她不僅在慶功宴親切和路人合照，更直接大方請在場所有客人吃飯，消息一傳出讓網友直呼“超羨慕”！

IU在10日的金唱片頒獎典禮中，分別獲得Digital音源本賞和音源大賞，她開心地在台上感謝所有喜歡《夜信》的人，也將這份榮耀與作曲、編曲家共享，“再次感謝IU TEAM，現在應該比我還要開心吧，待會去慶功宴吧！”在典禮結束後，他們也到首爾某烤肉店慶功，原本就在裡面的客人看到IU很是驚喜，上前請求合照也獲得同意。

光是和IU合照就已經夠讓網友羨慕了，結果11日出現一篇題為“聽說IU請吃肉了！”的文章，仔細一看內容得知，“認識的妹妹和朋友在烤肉店吃飯，結果發現隔壁桌是IU！那間店原本有3桌客人，IU得了大賞在慶祝，連在場客人的帳單也一起付了，太羨慕了！”

中產u

IU好波

IU真係呢個世界上最完美嘅女人

屌好想住韓國,出街都可以比IU請食飯

重可以面貼面合照

等睇有人話公關做得好好

iu team